（絕對冇圖）將抆完屎嘅紙巾抌落廁格垃圾筒裡面嘅人到底有幾喪？

睇隔籬公廁post有感
啲唔理人感受、顧住自己方便嘅仆街就唔揭板痾尿，呢啲人我見佢一鑊就搵人雞姦佢一鑊
但係我標題講嘅嗰種畜牲，明知有機會揩到屎落自己隻手度，做這種事有甚麼好處

係咪台灣人果啲
去台灣旅行，佢地啲廁所貼告示話唔可以將廁紙扔入馬桶
因為佢地啲馬桶水唔夠力沖走
我都覺得有問題
但佢地習慣好似係咁？唔肯定

個垃圾桶會有陣屎味

我呢啲大鄉里未搭過飛機唔知臺灣乜嘢環境
但啱啱喺公廁搵到個冇人用嘅廁格見到個垃圾筒有幾堆有屎紙巾都黐鳩線

我第一時間都係咁諗

好似話係條渠唔夠闊，如果丟咗廁紙會塞渠

見到屎同尿
樓主第一樣係諗到雞姦人

「凸」破盲點

覺得有可能真係
正常人都取易不取難
抆完一野掉落馬桶咪仲順手過掉落垃圾桶
不過樓主真係唔好彩

on9 屎過到 紙巾過唔到

但係台灣果陣成日好順手唔小心掉咗落馬桶
同埋痾屎嘅話試過偷偷地掉馬桶
真係頂唔順要將舊屎紙掉係垃圾桶
希望冇搞到塞啦

我都覺得係on9 所以有時真係唔想跟

咁真係難為哂臺灣啲廁所清潔工

有d廁所真係好廢
一定要咁做 唔係會塞

係台灣沖唔走都唔知點算好

我都唔中意 住台灣啲青旅要扔落垃圾桶 我用完會打晒冷震 太污租

屌你我見過間M記
有人屙爛屎响個尿兜到dklm

唔理架喎 去親都照扔 不過一兩張就沖一次 冇塞過

成都人都係咁

中國廁所都係唔夠力
日本山小屋都係 廁紙同排泄物分開處理

台灣依家好多廁紙都寫明可以溶解 啲人都照掉落垃圾桶真係好嘔心

21世紀連廁紙都沖唔撚到真係好撚廢 成個原始人咁 等啲屎紙發酵

之前返工間公司個廁格有垃圾桶，第一次冇理，屙完屎照dum落廁所
搞到塞咗條渠，畀人話：要dum落垃圾桶

好似台灣日本都係架喎

話驚d喉塞

咁呢個直頭係變態，我標題講嗰種似乎唔係咁邪惡

我向大家道歉